有冇人知屠龍依家點?

有冇人知屠龍依家點?

問問問，元旦出嚟咪知囉

同流浮山刀手一樣未搵到車出市中心

好似話全滅左係真

根本從來都冇屠龍
屠龍唔係一班人
係一個信念
只有有信念
人人都可以係屠龍

芒享

我知屠龍係信念,,,但個11個人係真手足== 唔係一句話係信念就完....

想知佢地而家點係咪仲還押緊

有部份保釋咗